[25-05-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

D7PCBC

OH雙廟

joeson

用雙廟賀我獌雙冠

猁第四要打外圍賽
獌第六就直入

Daddy 早有預備

跟住1月歐霸見

LABA2 CHAK KILLER係精神既

D7PC
D9BC

再衛冕歐霸

下年到雲膠all in 霸氣杯

有a米係度

輸埋足總盃，可能下季唔係佢教呢
雖然機會微d

gap die me

輸硬

永續雲加

其實一早續左約 一直搵唔到機會講

都幾難有機會講

HSI gap up 用行動反對moody ~

永續雲加

決賽車子然唔到兩甩我退廟

moodyz go home make AV la

你唔好玩咁大喎!

有18隊求你比佢贏等佢宣布續約

我買2k軌支持保羅

totally mo mood 捱夜睇波

gap dou pak pak seng

搵埋田田買10蚊

你支持雲加啦

你好憎保羅咁喎

有幾多CHING聽日入場睇熱狗

ok all in gun

樂視無得播 係咪全港酒吧齊齊用sopcast睇俄文台

修到wind 一齊轉播意甲妹下妹下

國結106 ho ng ho

尋晚場決賽都妹下妹下

Ajax班友以為自己美欺

Take-Two Interactive Software Inc.
TTWO
ALERT
AFTER HOURS
Last Updated: May 24, 2017 7:59 p.m. EDT
$79.40
1.67 2.15%

wuffl

qq onlun9

9扭到完場

內房cls

之前68蚊出左d,其他hold到red dead redemption 2出

mo la mo la

今晚有lui約禾食飯....

D7BC

日日都有女

孝子

4月5月都月尾夾到開花

big貴完同含大

3333 cls

腳指下月好似幾抵下

食麵粉？

月線5連陽

試一間樓上burger

傷心酸辣粉

Bc yau eat lui

我就唔信誠哥結之前穿105

J定基沙文

米粉 銀針粉 瀨粉 河粉

買j朗把撚咩 基沙文啦

尋晚咁樣換朗尼出黎 是咪要賣走佢

有人接貨？

支超印超美職呢啲養老聯賽應該會要

臨尾換入黎仲戴返臂章
戰術調動一定唔會換佢啦

要減人工

大陸可能會，去美職應該要減人工
我估佢打死唔走
唔走又可以打國家隊，吉祥物入硬
人工又高

256係大時代熊二反彈頂

下年曼又大換血
Ddg 走硬
Ibra 肥仔 卡膠 細緊 shaw 都應該走
米希達恩mata應該走一個

細緊真係好撚廢

佢大傷前其實幾好

好左一季以為可以接班
點知傷完又打回原型

幾時到阿大換血

撚楊又係走得，大米盲佬又係可能走
無左半隊

見頂了

米希除左個入波 全場波表現好辣殺

今年啦，買返D 2 3 線返來

同車仔個亞衣一樣，係呀我係廢呀，但我入波

傳山齊士去拜仁
幻齒們又可以上位

而家daddy 換人都無以前咁爽
比著係軌果陣未夠半場都換走左佢啦
（雖然換入馬c e 都係無用）

呢隊曼出去歐聯都係比人456多

1月返歐霸啦

熱血第三

我驚第三都無，專注聯賽

唔好啦
西維

問左AC 米蘭未

人腳唔係曳，但踢出黎就唔撚掂

A米算鳩數啦

新公司租左office,在自己公司樓上
方便走上走落

Out for delivery 咁耐都仲未到

今年簽人好快手呀
轉左管理層耳目一新

美斯肯坐監未

GAP DIE

兩腳一伸就得

方便到咁

腳勁d 定恆勁d?

我而家煩緊點同自己公司的同事解釋
太複雜，有d野唔方便講
但講d唔講d就仲影響

1999

要請幾多人?
你應該唔會帶人過去
其實新公司係咪同現有公司九成一樣?

管理層都j

應該先請三四個
大家協議兩個都唔帶自己人去，全部請街外人
免得大家疑神疑鬼
同行業，但唔同科唔同product

hihi 既1999

食左太多年屎..呢家見返D正常人

如果你係樓下
咁啱兩間公司都有人見到你 然後叫你老闆
但佢地又唔識大家
可以點拆

到左

升到唔敢long

我玩緊喇

可留意1980

點解要一幢，隔離街都好呀
又係玩9自己系列

ho lun inch

講就一定要講，只係點講

琴日雷西...綫路神駒同果隻辣得很騎乜春........

直接講

btw 又係時間見工，利豐經驗，論我番去做呀四k

呢行行頭唔闊，就算新公司請的人
都有可能識我自己公司的同事
而且就算唔同佢地講，不出兩個月佢地都一定收到風
成日兩邊走，瞞得幾耐，所以預左要同佢地講

d7pc sin

laplap call ng call uc?

學我d中文先，我會考慮論你
利豐專請垃圾

laplap call ng call ucad

手機打錯字

哈哈,你老細我又搵到發達機會
同個有錢佬開多門
下次三公兩間公司一齊就有十幾間啦
yeah
完

做到利豐⋯⋯⋯

有冇人撐翩翩.........

港豬澳又多件

殊

有乜好賺過同佢地玩三公
玩四副牌

咁講左等於冇講就最好

琴晚拎左部舊機三叔s2做返工機
試哂無問題
今朝訓醒拎出黎用
佢開唔到wifi 有無清識搞

佢地唔醒，但唔係傻，唔係9up幾句就穏得住ge

你yeah完之後
之後都會私下再問架啦

笑人做利豐

所以寧願諗定點講

佢地都係想知有冇自身影響姐

要度下點樣講穏得住軍心

好似上面咁講
之後話咩都plan緊
但係新公司一定冇15個月糧
大陸佬係cheap D,邊有我對你地咁好丫

蠢同白痴係有分別

做老闆做耐左？ 邊有打工仔會信呀

唔好屈我喎

屌
索佬又話唔可以講多
唔係當佢地白痴鳩吹
點博過到骨丫

避重就輕啦，太深入的野係唔講得

無做好耐la

最後都係當班細既on9

既然唔係on9,照直講唔係最好咩

可以講的都會盡量講
新公司我得一半，呢度我全資
加上個個跟我咁耐，我點都睇呢邊多d

開新公司，我佔一半呢d會講
實問到點解要開，要同呢個人夾呢d比較難答
所以要度下

新公司請我啦

其實睇你要咩姐

要D人唔亂諗就講哂出黎(但冇必要啦)
要D人繼續做..其實...人工高過出面佢地就繼續做架啦

你係咪先

人工一向比出面高
我唔怕佢地走，只是怕佢地亂諗

亂諗就冇得避啦
不過講前半都夠啦
後半唔使講都得

痕指新高都冇咩人講股

升有咩好講
跌就話睇下買邊隻姐

1999
1910
Hihi留低嘅心意

係BC面前都要跪低含撚

有時都知用咩態度對下屬好...又唔想太過死板又驚太稔佢唔識分莊閒...
我同我d trainee 硬係有d唔熟咁

嘩, 好多重點

跪下，張嘴

醒左喎

國家隊

hihi 15年買樓應該都fat fat

原本以為要等下，似乎結前一日都可以出手

爺西百屌

我比錢買野洗唔洗顧你弱少心呀

我唔係老燒，而且我care跟我的人的感受

有時唔知咩態度對老細好
怕佢唔識分莊閒

跟我好，人工高福利好串得玩得
有獎抽有女溝

點睇都你係莊啦

包女？

我姨仔

我公司另外每個月一次公數食飯飲酒唱k直落

5000蚊

邊度有女溝呀...

索老闆 肯請我未

旺角好似好好多建築材料鋪

唔男唔女死人妖

not lc?

製衣，建築都做埋

不過建築幾好景

有中同老豆起澳門酒店冷氣project sub 仔，一單都執10M

請me la

好景？

我個客之前做完銀河個盤而家都收曬皮

差左，而家公司d 標價低左

redbox 知唔知new world 有咩project, 見佢請一系列facade engineering 人

話左唔好做你係要去

no la

日本愛知縣名古屋市三名山口組系的成員，因為在超市盜竊食品及日用品等被捕，他們直言因組織資金資乏，「為組織繼續生存」而犯案。

事發在上月23日，當地時間下午7時20分左右，55歲組長郡司真人，帶同59歲幹部中島良輔以及52歲的飯田廣，齊齊到一間商場的超市盜竊。三人偷走西瓜、鰻魚、米共198件，總值76,120日圓（約5,300港元）的食品及日用品。郡司同日被捕，縣警周二發表中島及飯田被捕的消息。
同為無業的中島及飯田承認犯案，中島直言：「組的營運資金緊絀，為了令組繼續生存下去，金錢是必要的。」
日本山口組在戰後混亂時間，曾有過「輝煌歲月」，當年是收入高達數十億美元的犯罪組織，涉獵色情、賭業及毒品交易。與中國的三合會組織或意大利黑手黨不同，他們並不違法，一直受警方監管，曾被視為「維繫地方街頭秩序的必要邪惡勢力」。
但近年經濟疲弱、社會容忍度降低及成員人數減少的情況下，當地黑幫越來越難生存。政府收緊反黑幫條例，令黑幫成員連開銀行戶口都難。這些因素被指是山口組高調分裂的原因之一。
日本朝日新聞/法新社

無得我去
我都唔係做開建築，人地唔方請
問下only, 因為都多fd 做bs

無pm 想問多d 學下野得唔得

山口組都冇啦冇啦

香港果d係咪都轉哂型上網出料呃人

飛龍妹同賣波馬料都有人中招
可見香港地靈人傑，智慧非凡的人不在少數

近排好似開始有谷料黨

bc law，仲要唔俾人入谷

你身邊果D都為數不少

4CHING...點算

飛龍我公司有一件中過
我身邊其他人就學你話齋，普通人囉

平保on99

所以真係唔少啦

諗諗下我做網上出料人都好 收費料

其實十個人之中
起碼有七個會比人坤
差在作個點樣的故仔先坤到

英振又黎料

Wa 上盤有2倍呀

John

保羅星期日買唔買明月千里.....

我數到大雄圖都到佢啦

將男ｐ

拎返果場2班2400 3隻 +隻腸男，最多最多整隻威爾頓

明月千里真係不了

ALL IN 彩星啦

BTW~1200果場我睇好駿旺財

2618 食左屎

我叫4清入谷但佢話要同囡飲酒唔入黎...

2328我屌你老母

4清入谷幫手轉豬

威爾頓very bad.....剩係可以跑養生馬

翩翩 紅衣醒神 旺財 新力風.....

又集龍祭...

唔好呀

你地兩個食晒d 囡啦

山本好野多謝山本支持山本

bc d lui得佢自己會食嫁唧

儲左二百甩石

覺左咪又係要再食喇叭

騙石手法層出不窮

【樂視不行了】冇錢畀衛星訊號 世盃記招一拖再拖

即時體育

2017-05-25 17:02:00 HKT

樂視財困問題持續，就連香港業務都受影響，嚟緊周六深夜舉行嘅英格蘭足總盃決賽車路士對阿仙奴，佢哋就以節目調整宣佈香港冇得直播，受影響嘅客戶會送多三個月月費作補償。《蘋果》收到風，今次英足盃決賽停播，主要係因為樂視畀唔到衛星訊號嘅費用，反而轉播費一早已經畀咗賽會，只不過係有版權但冇訊號返咁解。

樂視財困已經唔係今日嘅事，佢哋樂視北京已經炒咗大部份嘅體育員工，國內兩輪意甲直播都要爛尾，留底嘅都係樂視電影嗰邊嘅人，因為電影仲有收入，體育就只有支出。香港樂視上個月都有部份員工被拖糧，但限期前都出到；嚟緊幾個星期會係關鍵，最壞打算就係樂視點都保住下季英超直播，而今季就嚟完嘅NBA，因為已經畀晒有關費用，所以直播唔會有影響。其他嘅好似舉行緊嘅世青盃、以及暑假先打嘅洲際國家盃，到時有冇直播就有好多變數嘞。仲有，樂視雖然攞咗2018世界盃香港獨家直播權，但佢哋最近兩次新聞發佈會，都要延遲再延遲，前景係點真係冇人知。

樂視真係狗黎

完全係支那人果種粗放式投資
有冇得同FA投訴呢間垃圾公司
有版權又播唔到

Wayne Rooney is a "very important player" for Manchester United, says Jose Mourinho, who would be happy for him to stay.

"He is a very important player for us. If he stays next season I'd be very happy."

月巴

cctvb播足總盃

益左佢

下個禮拜cctvb 連十年前倉底貨都拎黎播
D畫質差到呢

辣殺CAT

唔反TVB喇

Ok 聽日call tvb

有無人企贈龍

D7馬場

齊齊破頂

106 108有人棄權